想做foodpanda步兵

有冇巴絲有做？其實做步兵會唔會好戇鳩？
因為冇電單車又冇單車
諗住完sem試吓做
其實會唔會去搵返普普通通嘅part-time仲好

太多人做 少左單